需要整網頁，cms，各種系統可以搵我

近排有d空閒

如有需要歡迎查詢

你要人哋信你
你不如 show 吓 quali
整過啲咩網頁先

14 歲男女童被控暴動今提堂 裁判官禁記者旁聽

咩language 咩architecture

係咪唔使錢？有興趣

wordpress都俾錢人整嗰啲 係咪科技白痴嚟

講得啱 如果唔想安裝

示威者突襲美麗華商場 「裝修」Starbucks

都唔係既，最煩係SEO哥堆野

node ，.net， php
mvc mainly，ddd oriented

我都可以整 絕對比樓主平

想整個 Google + Facebook + Amazon 三合一嘅 platform，兩皮得唔得